好想一條友入去重慶大廈食印度野，但唔知邊間好，又唔識叫

有冇人試過？有咩建議

新德里，堅好食

係咪地下個層？餐牌有冇中文的？

識唔識講印度話？

留名食咖哩

佢地識廣東話 叫佢介紹就得

入完去你會成為其中一道印度菜

地下正門入轉右有一間啲羊咖喱好正 啲薄餅又軟熟 好似都係$60左右

This咪得

新德里
咖哩加薄餅

走入去搵看更問邊度食咖哩
逐間睇menu睇到啱為止

7E咖喱王

新德里
重慶大廈C座3樓3室

Open Rice自己參考下
樓豬隻懶鬼連地址都懶得google

地下果層轉右 好似係47號鋪
呢間幾好食
雖然上次去一個客都無

之前有人講，成幢大廈d餐廳都改作相同名稱，昆鳩你

幾貴吓食個咖喱飯近百蚊

以前去過，一到重慶門口就勁多人撲埋嚟拉人上去食咖喱

我一話去3C新德里，3C條友就會幫你開路，其他人就會行開

唔知宜家仲有冇派VIP card呢

尖沙咀區呀！
不論你講香港話、英文
定係印度話
佢哋都識聽，對答如流

同埋唔使識咁多
平價喺地下個層
打個圈，岩就指一指可以叫
上樓相對價錢亦會貴
始終係尖沙咀

鍾意可以問佢 拉茶
好多間都係10蚊杯
盡量試一啲你覺得特別的嘢！

name？

橙色招牌個間？

爸打，可否提供詳細地址? THX

珍珠皇宮 啲人識講中文